考考你，以下哪一個地方是英國領土?

hawaii幾靚

直布羅陀好似都係國家嚟，不過主權都喺英國度